[急問]響外國食咩或飲咩可以降火

屌你老味 入黎果啲你到底想睇到啲乜野

講吖! 講喇嘛 仲唔講!?

全部都係仆街 冇個有同情心 體諒弱智人士既

番鬼佬涼茶

自己煲菊花茶

綠豆既話到底我要食幾多粒

通屋奇應丸咩

真身

張中行 --自嘲

苦瓜水

做乜鳩

豆蛇

啤酒
成日聽人講
話係鬼佬涼茶

唔好同我扮正經
我呢度唔受呢套架

青豆

外國雞

自己bin

樓主25

煲水呀你老味,食幾多粒
通屋奇應丸咩

豆蛇4周年親自開po

唔使你開

連登冇人識你啦

鮑魚

我開得唔好

綠豆

豆蛇幾時回歸皇post

唔好玩啦

是咪差兩日

食西瓜
附近有唐人超市既睇下有冇鴻福堂涼茶

綠狗 日本 為你準備

同我認真果啲先係最無恥下流

睇一次笑十次

收啦

hey brother

死雞蟲又搞事

當年喺舊登睇到問食幾多粒綠豆笑撚到仆街

Miss u so much 98

臭G

叫雞

講得好

仲記得個時係台灣
係夜市笑到返酒店

又一年

留名食綠豆

綠豆仔

綠豆仔想唔想我開番d曼迷柒事post嚟陪下你

言下之意覺得我好柒啦係咪

樓主

點解全負皮

系

呢度唔歡迎你

唔需要你歡迎

支持綠清

thx
下次食飯幫你俾凍飲兩蚊

屎

咁慷慨

係熱嘅啤酒
我個陣係德國
Host fam真係話係將啤酒整熱當涼茶

涼茶英文係咩

Cool Tea

seriously???

five green juice???

綠豆仔要食嘅係仙豆

番鬼佬涼茶唔係可樂咩

Why